(另一版本MV發佈)(陳飛機主唱) 2017阿仙奴新會歌《絕》(記於晏菲路慘劇後)

link在此 :

我知Subway 巴早前已經整咗，只係身為阿迷想剪另外一條，無任何冒犯嘅意思。另外小弟第一次整，多多見諒。

P.s. 睇到最後，最後我擺咗幾張心up嘅相。

阿仙奴新會歌《絕》
主唱:陳飛機
作曲:陳輝陽
原詞:黃偉文
新詞:芥子納須彌（暗紅）
MV:拿樸迪

原Post:

Mp3版:

宏願滯留在歐霸 無謂惹憐憫丟架
我山已竊笑如麻 奧燒眼角有淚花
連敗後防亦風化 錯擺邊衛陣容吧
任你闖 無形的罅 編寫這結局正落霞

購兵全局失敗 販賣更瀟灑
轉會求利馬 卻沒營利予身價

梅菲眼望望 拿卡眼望望
而基奧特要面臨完場才被釋放
蒙維漸心慌 回傳任宰割
從此教授與列文徬徨 盡數哭喪

藍斯已滴汗 薩卡會亂撞
留中線互望利城球員傳射幾趟
難再協防 翼衛更荒唐
他朝要滑跪將東家重創

客軍臨晏菲路 見叛將影子
已轉投利市 與近年狀況相似

梅菲眼望望 拿卡眼望望
而基奧特要面臨完場才被釋放
蒙維漸心慌 回傳任宰割
從此教授與列文徬徨 盡數哭喪

藍斯已滴汗 薩卡會亂撞
留中線互望利城球員傳射幾趟
難再協防 翼衛更荒唐
他朝要滑跪將東家重創

球會裡動盪 無爭勝慾望
如張伯倦怠臉容神情純屬虛妄
球員賣清光 球迷亦羞看
雲加永續至下游沉淪地老天荒

還不滿現狀 浩鼎更絕望
如高塔屹立任由文尼隨便奔放
頹廢至極 耗盡了鋒芒
將爭四夢幻都風光殮葬

聞道未來是牽強 習慣安逸或愚戇
讓眾槍 提前釋放
誰不會續約 或許應該要放

雲格這樣 才盡似江郎
轉會費賺盡的商家答案

俾人BAM咗，盡快 reupload

秒bam

六日子好波

這部影片含有FA Premier League的版權內容，版權擁有者已經因為版權因素封鎖此影片。

一秒都未睇到就bam左
叫你平時唔好得罪咁多人嫁啦

擺原版上黎比手足down啦

俾10分鐘我

樓主果然好波

快

gogogo

bam 左喇又

diu bam jor again

又bam

Subway將段片斬頭斬尾唔係無原因

放dailymotion

笑撚到

放原版上vimeo啦

gd idea

lm

咁勤力ot

笑

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

咪撚on9啦

ok?

watch dailymotion one first

唔得

daily motion 先，我遲啲先搞返 up 上 YouTube

Ok ar

阿狗做乜都柒過人

anyway 支持巴打N次創作